點解停車場車位地下都係濕濕地

大部分都係咁 車頭位置濕
其他位置乾爽

引擎熱 倒汗水

可能係偈油

偈油+冷氣水